柴灣區第一間麥當勞執笠？ 網民懷緬前身是兒童樂園

一直有在網上分享懷舊麥當勞資訊的facebook專頁「無人之境」，周三（19日）發文指「聽聞環翠邨商場即將翻新，呢間老麥好快都會消失」，引起眾多該區網民留言懷緬「我所認知嘅廿年佢都係老麥」，又有人指該間麥當勞是「柴灣區第一間分店」，於98年開業，採懷舊的中庭開放式設計。
麥當勞發言人回覆《香港01》查詢時稱，由於環翠商場將會進行商場翻新工程，因此商場內之麥當勞約於年中遷出，確實日期有待商議，感謝顧客支持。

其實除左m記之外，成個環翠商場仲有10-20間鋪頭，當中比較多人識既係早前好多人討論既「連記錶行」，宜家成個商場好多鋪頭都汁哂，得番m記、大家樂、大昌等等會做埋黎淨低呢一星期。

0分